發覺啲愛國撚講野都幾撚仆街

話說同老細傾開計 都知佢好撚愛國
傾傾下 突然同我講諗通左 話支持年青人抗爭
所做嘅嘢 之後佢就講..
梗係支持啲人去做前線啦又唔係我啲仔女 唔關我事
仲話 喺茶餐廳聽到啲年青人講緊 扮晒嘢同佢哋講話支持重請埋飲野 呢種心態真係好撚仆街
又話我哋爭取緊啲咩都唔清楚 果下真係嬲嬲地
屌佢都費事

Sor for 1999

或者佢啲仔女都有去但係佢唔知呢

心地好差

去藍屍page篤佢煽動後生仔上街

大把係咁

仲話最好出解放軍射死哂佢地添

究竟啲憎恨喺邊度嚟

香港人最鐘意就係睇人仆街 自己食花生

廢中心態